天氣開始冷了誠徵男user今晚來我家打邊邊

今晚我屋企無人
$500 誠徵男user來我家打邊邊
乜春都有得吃(雞子、蠔、司華力腸、芝士腸)
6:00pm-1:00pm
唔夠飽有甜品--爺汁西米露
吃到累我間房有張大床
又大又舒服
你可以去瞓
瞓唔著可以陪我睇波波
放心,我一定唔會做d乜野
包早餐,豆漿+白汁飯
有意pm我

6pm~1pm

自貼先ok？

ok pm我你電電腥俾你

有冇韭菜餃

Pm ed

有無魚皮餃

要射幾多次？

要黎做咩

ching係咪搞錯左

gay

Free ok

靚女免費
普通樣不了

包早餐,豆漿+白汁飯

pmed

俾返500你黎我屋企ok?

gay post

我有幾個朋友想嚟，俾返

我絲黎，不了

強身健體

有冇朱古力

有無手打白汁

1定0？

要女定要仔牙？